Wabrikus Stepanine Germolni naine tulle kohtu ette ning tunnist temma ei olle küll lasnu omma poig erra wennemalt kos talle ilma passeta om andnu; ja selle eest et ta kohtu kesku nie kui moistetu saije ei olle kulnu sap 15 löge witsu.
